連登巴絲財產兩極化問題

睇post 而感受到幾皮野要去邊度借既又有,扲住幾M QQ日日攬女食和牛買Rolex既又有,其實係乜問題

咁有錢呢d 無得講

吹水大會黎姐

上連登勿認真